開唔到機!求救（EFI Shell version 2.31）

有無人幫下我
利申電腦on9識入BIOS

早排先至有人問過

邊個要個option#1